女朋友嫌我悶 應該點做

一齊無耐啦，一個幾星期。
因為感動而係埋一齊既。
佢就話佢係一個好鐘意玩既人黎，
我自己本身 高高地冷，加上佢個樣成日都唔笑成日都好似 好尷尬咁
wtsapp傾計都麻麻地引到佢笑，但我同其他女仔 成日郁唔郁都係到笑
有咩計仔？

超鐘意佢，死不分手

女性緣超高，但個人好高傲。

唔鍾意同你玩

你地唔夾,我講既.你留定名,遲早你會明

你個名係歪理wo

完

但佢成日正常覆我wtsapp

睇下點

睇多d連登學爛gag

叫你地入黎唔叫我散啊

有無計仔？

證明你低質

即係你平時on9當有趣 條女廢事應酬你

你死不分手都無用
佢要分手你係阻止唔到嫁wo

自問就係暖男黎既
唔識氹佢開心姐，佢應該覺得我悶
想搵方法搞搞佢

你地😂😂sm

鍾意你根本就唔洗搞咁多野
坐係到成晚唔岀聲等日岀都會好開心好sweet
尤其係啱啱拍拖

收手啦戇鳩仔

唔係我哋sm你係你無自知之明

好啦好啦，我靠自己努力囉，你地班pk仔，唔抵得啊😂😂

相處自然？唔講野會唔會唔舒服

照下鏡咪知點解笑唔出

唔低得你就分手

咩係死不分手 死傻仔
分手唔論到你話事